數學題求解答

有冇人知道如果用一個可以裝十五公升水既水桶裝滿沙會係重幾多公升呢？

重幾多公升

冇答案 一啲關於沙既數據都冇

公斤先岩

首先你要揾到density of 沙

density =mass/volume

用排水法計完 乘番 15m cube

上面講用atomic mass係計唔到solid, 只能係ideal gas 至計到

如果你知道沙既crystal structure 既話係計到一個theoretical density
同實際會有少少出入 但係error唔會太大

可唔可以講多D 想學

chem得AL Level